有邊隻open world game唔做主線都大把野做

唔駛一味打打殺殺解謎
比較多啲遊玩style
有多啲和平野同小品野

黑色沙漠

綠帽達？

no man's sky

gta

gw2

真頭講緊綠帽達

睇黎都係Zelda
Gtav 休閒未夠豐富

no man sky

Fallout 系列

Kingdom Come: Deliverance

skyrim

原來係樓豬你條仆街改咗我個名

zelda 有咩休閒野搞?

唔計Zelda就GTA SA
做GYM 三項鐵人 賽車 扮黑驚 救護 好撚多

全部，唔係叫乜嘢open world

DONT STARVE TOGETHER

解神殿，執種子，解支線小任務
爬山尋幽探秘，搵食材煮下野食

算唔算休閒

綠帽達主線四神獸打晒 然後慢慢打晒d神殿 慢慢刷素材升裝 慢慢搵種子 再慢慢入去救公主
都算幾休閒 夠你打百幾個鐘

Zelda休閒到可以乜都唔做
鳩行搵啲嚟扑濕
如果真係搵晒所有種子，應該會嘔血

瑪奇

witcher3

Minecraft